盧偉聰根本就係挑釁緊

你開呢個記招只會令人更加憤怒，顛倒是非，有咩後果唔好怪香港人點解越黎越狠。

話義士個膊頭中射

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多